英獨立報評論：香港或發展成內戰

香港局勢持續受到外國傳媒關注，英國《獨立報》評論擔心香港對立局面可能發展成內戰，如衝突再升級，不排除北京派軍隊坦克清場，作者又分享與示威者相處的經驗，認為在元朗參與不獲警方批准遊行的香港人並非典型的煽動騷亂分子，只是一批「孤注一擲」的理想主義者，又坦言目前感覺有機會出現災難局面。

《獨立報》發表評論員希弗（Stuart Heaver）的評論，題為「香港安靜且堅定的『安全帽革命』已轉向成內戰」，希弗提到因元朗恐襲而引發的「光復元朗」活動以及警黑勾結的推測，「憤怒、衝突和兩極化蘊釀多年，但藉最近政府嘗試強推引渡條例而爆發」。希弗以示威者常戴着的安全帽，將衝突命名為「安全帽革命」，又指出當中的推動力，可追溯到2014年雨傘運動及更早前。過去香港所珍視的自由價值被侵蝕，而政府與大企業及北京關係密切，香港可能喪失獨特的身份，皆積累民憤。

攬炒

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

唔孤注一擲咁仲可以點? 香港人仲有其他路可以選擇?
想有其他出路的話, 英國請履行番作為中英聯合聲明簽署方的責任.
救香港條鎖匙, 其實一直喺英國度.

屌
英國自己都未搞掂
更加唔夠膽郁中國
基本上都係食花生
靠自己啦唉

Hard Hat Revolution

tank ?!

諸神黃昏

係, 唔好話英國. 美國近排都俾伊朗問題煩死, 其實都冇乜餘力可以理香港.

有留意外國新聞的話, 就會知道歐美的焦點主要放喺邊.
基本上全世界依家包括支國在內, 都唔係好得閒掂香港事務, 貿易戰, 經濟衰退, 都夠煩死支那了.

但用正常手段的話, 除佐英國冇其他國家有大義名份, 介入香港事務.

安全帽革命
有冇人好似我咁睇左做condom革命

我開始懷疑呢度有人一見P牌就負評
真係痴撚線
可唔可以用下起底功能

英國係有大義入黎,但你睇左廿幾年佢都冇入過
你就知靠佢基本上冇咩可能
而家換左首相,唔知有冇用,希望有D實際作用出黎